黑狗 vs黃大仙街坊！

屌你老母黑狗又咬人濫捕
黃大仙街坊赤手空拳

舉紅旗

想老屈衝

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

比人屌就話人非法集結

紅

口號可以轉叫警犬或者小學雞

確實係非法集結

黃大仙居民好勇猛

黃大仙好波

黃大仙現場集中討論Post
戰友係街好難睇
集中一個討論

14601

不留守，不被捕